公司請full-time clerk

因為公司早一兩個月升左幾個同事, 又有同事走左.. 所以唔太夠人用..
想睇下各位巴打絲打會唔會有興趣..

文職位, 主要做下report, 打下文件 (ppt / word / excel / pdf 都會用到)
人工真係唔高 10-13K (哩D睇你經驗睇你學歷定, 唔好問我U grad會幾錢, 因為哩D唔係我話到事..)
15AL+1BL 醫療牙醫一定包..
工作量唔太多, 係peask season先會突然之間變多.. 多數時間都係hea多..
HD/asso grad 以上, 係bba就最好 其他都冇所謂
要識用MS office, vlookup / pivot table is a MUST.

5日工？

15日AL

係呀

UP

working day per week？
any bonus？

5 days per week, you may need to OT when you canno finish your work on time.
Bouns and double pay is provided.

咩公司？

保險中介, 係中介公司
唔係保險公司

咩區?

幫人問 邊區

明碼實價 抵讚

邊區返工？

得一年經驗

姐係broker?

yes, 哩個post 係back office 位黎
唔洗見客 對文件 對同事

CWB 近地鐵站

有興趣, 但唔識vlookup / pivot table

學下先啦.. 其實入到黎學都得..

識vlookup 但 pivot table好少接觸
會唔會教 自問都快上手 係驚interview 個時會考

interview會問.. 有個test係考你電腦skill

有興趣 想知interview 會點考？

見HR, 問你兩文3語..
之後電腦skills test
PASS左就有得就我老細..
之後見HR

全程2-3個鐘..

10k 都咁煩

vlookup都唔識既就算數啦好嘛

唔鐘意可以唔去見.. 冇人阻你
我都係見有人問我先講..

其實我自己做左咁耐都唔係好識用..
有時候有D位error 都唔知自己錯邊..

想做
但英文口語廢又好耐冇講
驚見唔成
hd grad

試左先啦, 當比個機會自己

福利幾好，人工就一般

entry位人工係低左少少..

vlookup 5分鐘都學完啦
邊洗特登講

真係有人問唔識得唔得...

係呢度請人
good luck

見兩三個鐘

中四學歷得唔得

有興趣 點apply?

10k都咁多要求，我份工拎18k都係半粒鍾吹下水就搞掂

不了謝謝..

add jor tg

幫推

多謝巴打..

得個10K 正常人邊會黎見工

成實

你問你老細請唔請part time eg: home office/返星期六only
淨係做EXCEL咁簡單
聽你咁講完全係拎10K浪費自己既時間

利申: 本身全職 識簡單VBA

Basic pivot table好快學得識
不外乎都係揀col row filter同sum嘅field
Google搵教學，跟住啲example做is ok

果堆野其實好基本，但fg 唔識又唔奇
有hd asso even bba 又識呢d 野既都應該唔會考慮啦13k...

peak season 請唔請pt 呀
你講果d 就咁睇冇難度啊

好心最少都11K啦

因為10K 11K 唔係我講
我都係睇我公司個job ad咁寫我咁出..
所以話我都冇用, 我又唔係HR, 我只係想齊人 有人同我返工傾下計..

有少少唔明點解對10-13K咁大驚小怪..
我自己都知10-13K好難係香港生存到, 事實上我自己都拎緊哩個數, 我都想搵間高人工高福利嘅工, 但香港又有幾多間做到?

事實上 好多backoffice post都係用緊10K-13K請entry 位..
特別係銀行 同 保險公司..
我自己都係過來人咁又可以點? 唔通去interview大大聲屌人 10-13K都好意思出黎請人咩?

講完一大堆廢話之後, 再重申啦,
10-13K係我公司出個價, 你岩就可以問我詳細資料, 唔岩咁睇下就算啦
多謝大家

我無屌你 但係市場上10-11請一個HD既人(唔係垃圾)真係難D
特別呢D位又唔係特別吃香 銀行保險至少有前途D

我見隔離POST個個都話冇13-15K都唔返, 但事實係我 (19)U GRAD, 3年經驗叫13K都比人壓, 仲要有銀行/保險經驗都係咁...
FG真係 唔好太天真..

係唔係鰂魚涌
如果係 我應該係你其中一個就走既同事

前景唔係冇嘅, 我公司係見你有心做又有心學
年半到兩年就升, 之後人工就幾級上,跳出去做保險人工應該好過依家..

唔係呀... 雖然都係港島, 但我要走嗰班同事冇一個係上連登..

咁有佢
我果間又係中介
又係好多人走
又係請緊12,13k

我team人 得一個走, 其他都係升左之後請唔到人..

收工啦.. 聽日再上黎MON下PO先

Back office entry level 係12-13k,就算銀行好多都係呢個價

樓主如果係U grad做左3年都得13K就轉行啦

銅鑼灣?

問題係又要skill test
First in
Second in

唔講唔知以為in緊20幾k Management Trainee

太多人唔肯面對現實

無野好講 ...

留名睇下請唔請到人⋯⋯

樓主好撚慘 其實份工好正常
樓上d人講咩廢工浪費時間

收咩人工做咩野
萬零蚊你估真係大把野做咩
我當年做bank 8k返去訓覺打機
實際每日做兩三個鐘
5點半收5點執定野搭𨋢

幾年做做下轉兩轉咪又過廿k
雖然冇大家咁月入十萬
但我日日準時六點走
放工返下學打下機
悶悶地星期五晚就上機飛去日本過weekend

如果文職係廢工 咁我真係120%廢青

轉轉下20k

咁勁 你而家番咩？

我同我fd 都係19u （非八大)
16fg都搵到15k

其實都係同一日搞掂

廢青+1
只係我轉左3次都係加得唔多

恭喜哂 可能係唔同行啦

都係bank
不過我升過兩次職

係

巴打勁呀

講際遇
兩次都係做左一排d舊人玩野走曬
自問冇乜長處 係正正常常學完d野識做返出黎

巴打做左幾多年野？

係唔係中介龍頭?

我覺得樓主你要考慮轉工就真

1皮野過5關斬6將咁

我以為請ceo

人工唔過20K 唔好post上黎連登

得罪講句,呢d工最岩鳩hea下拎兩年經驗再跳出黎搵過
不過個interview咁撚耐真係好on9

有興趣，倒貼$10000比你, 只求包食包住

咪俾錢中介！

我唔知邊間係龍頭。。。

不了 謝謝

我嗰陣in 等人都等左一個鐘。。。
做test又一個鐘

對唔住 新人唔知規矩

shih?

我除左pivot table用過個唔太熟外其他excel function普遍ok
利申我返緊份15k但遇著西同事西老細，想轉工作環境

返工同你瘋狂講連登得唔得

洗唔洗咁耐，普通文員啫。

講黎做咩

又係你話想搵人傾計
咁返工叫你怪叔叔又比唔比呀

入左黎先算啦

Cwb insurance brokerage... 大公司

樓豬唔答我

做咩

問下你係唔係shih姐
如果係既咪唔洗答囉

暨南大學畢業幾年ok嗎？

咩公司黎

請啊唔請part time

自膠

唔請呀 sorry

學歷低到毅進咁 無相關經驗得唔得但vlookup個d識

想有份隱定工

返9-6？

樓主出緊幾錢糧

5/5.5/6 日？

sorry自膠，已經睇到5日

係穩定呀巴打...

我唔知毅進算係咩.. 但你要唔要試左先?

反正係哩個range入面

PT有咩工可以10K 又可以坐OFFICE又HEA我都想做

9-1730

算中五 絲黎咋

10至13k 1年工作經驗內算ok 啦
唔係咁多神科，不過in 3個鐘真係太多了。
改改佢啦， 我當年in中銀都係1個鐘（10k）。

做左1個月走左,搵到第2份

interview哩D真係唔係我地話事...
但 試下講下啦

會唔會係你太天真 u grad 3 年exp 仲拎13k

請唔請pt

times square?

3年工作經驗仲要轉過工都係12, 13k 唔係掛 …fg都係呢個價喎